呢幾日波子哥哥無出片，人生好似無晒意義咁

波子哥哥
Skr skr🤙🏻

無人睇笑波子 ？